終審切忌勇武 只適合和理非

拿
行前少少就係中聯辦
明我講咩啦

但係亦對正狗屋，要多人先可以反包圍

其實係得港島搞都差唔多架啦

我冇野講

去中聯辦支持中央干政， 杜絕顏色革命